<resources>
    <string name="app_name">Непутевый рыцарь</string>
    <string name="startButton">СТАРТ</string>
    <string name="titleText">Непутевый рыцарь</string>
    <string name="restartButton">ЗАНОВО</string>
    <string name="historyText">
        """         Венецианская Республика, 816 г. Н/Э
        Однажды, рыцарь Юлиан по прозвищу Мойполы, отмечая очередную победу, так разгулялся, что у него кончились деньги.
        Недолго думая, он решил ограбить первую попавшуюся карету. К несчастью для Юлиана, это оказалась карета новоизбранного Дожа.
        Мойполы бросили в темницу и приказали казнить…"""</string>
    //Уровни
    <string name="firstlvlhis">
        """Юлиан на следующий день проснулся в темнице, и, несмотря на адский гул в голове от празднования накануне и,
        осознав что его ждёт, Мойполы решает бежать из темницы."""</string>
    <string name="secondlvlhis">
        """На пути Юлиана поджидала опасность: огромная сторожевая гаргулья, размером со взрослую лошадь."""
    </string>
    <string name="thirdlvlhis">
        """Проходя по коридору, Юлиан попадается на глаза стражнику, который начинает за ним бежать.
        Впереди развилка в 3 двери."""
    </string>
    <string name="fourthlvlhis">
        """В кабинете сидит только лекарь."""
    </string>
    <string name="fifthlvlhis">
        """В конце комнаты есть дверь, Юлиан мгновенно оказывается за ней.
        Позади Мойполы слышит как стражник выломал дверь в комнату с лекарем.
        Рыцарь оказался в прачечной, впереди очередной охранник, но он пока не заметил Юлиана."""
    </string>
    <string name="sixthlvlhis">
        """Юлиан идёт по коридору  и слышит бой колокола – подняли тревогу.
        Спереди и сзади слышен топот стражников."""
    </string>
    <string name="seventhlvlhis">
        """Наконец, Юлиан Мойполы выбирается во двор."""
    </string>
    <string name="finallvlhis">
        """Выбравшись из темницы, Юлиан решает отметить это. Так как он только вышел, у него нет денег.
        В этот момент проезжает карета, которую он грабит. По случайным обстоятельствам,
        это оказывается все та же карета Царя. Наш непутевый рыцарь снова попадает в темницу…"""
    </string>
    //Кнопки уровней
    //1
    <string name="imageButton1_lvl1">
        """Решётка довольно старая и погнутая, вроде как Юлиан должен пролезть.
        Увы, Мойполы пролез ровно до живота и застрял, выпей бы вчера на 1 кружку эля меньше – всё
        бы получилось. Проходит 10 часов и за Юлианом приходят для исполнения приговора."""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl1">
        """Дверь в камеру открыта, Юлиан решает бежать через неё. В коридоре, из тени,
        проявляется силуэт охранника, Мойполы погибает в нечестном бою."""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl1">
        """Темница явно подземная, и из-за мощных грунтовых вод Венеции стены буквально сыпятся
        от прикосновения. Несколькими быстрыми и мощными ударами Мойполы пробивает дыру достаточного
        размера, чтобы выбраться."""
    </string>
    //2
    <string name="imageButton1_lvl2">
        """Гаргульи не питаются падалью, бестия съедает Юлиана"""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl2">
        """При одном только виде серебра чудище в ужасе улетает"""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl2">
        """в углу лежат остатки от того, что когда-то было Оленем, Мойполы кидает кусок мяса в
        сторону Гаргульи, бестия одним молниеносным движением проглатывает мясо и атакует рыцаря"""
    </string>
    //3
    <string name="imageButton1_lvl3">
        """Проходит в комнату лекаря..."""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl3">
        """За дверью оказывается трапезная, стражники убивают Юлиана"""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl3">
        """Не успевает Юлиан закрыть дверь, как видит перед собой мага с направленной на
        него палочкой. Мойполы превратился в лягушку."""
    </string>
    //4
    <string name="imageButton1_lvl4">
        """В те времена еще не подозревали о существовании приведений, Мойполы ловят и казнят."""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl4">
        """Лекарь превращается в тритона, Юлиан проходит дальше"""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl4">
        """Лекарь поймал Юлиана, т.к. нет никаких младших лекарей не было."""
    </string>
    //5
    <string name="imageButton1_lvl5">
        """Пнув дележку, Юлиан громко пробранился. Охранник в недоумении, Мойполы проходит дальше"""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl5">
        """Юлиан прячется в куче грязного белья, один из дуплетов был снят с отравленного трупа,
        Мойполы погибает прежде чем охранник вышел из комнаты"""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl5">
        """Как оказалось, в прачечной работают те же заключённые, Юлиан снова попадает в свою камеру."""
    </string>
    //6
    <string name="imageButton1_lvl6">
        """Юлиан пытается забраться на балку, но вчерашнее застолье даёт о себе знать, рыцарь
        с трудом забирается на высоту 2 метров, но охранники уже в коридоре и замечают его."""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl6">
        """Юлиан дожидается стражников и тревожным голосом спрашивает “где получить оружие”.
        Солдаты обмана не замечают, но опытный офицер раскусывает план Мойполы и поражает
        рыцаря рапирой."""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl6">
        """В суматохе стражники принимают Юлиана за своего, убитого бежавшим преступником,
         отряд пробегает и Мойполы идёт дальше."""
    </string>
    //7
    <string name="imageButton1_lvl7">
        """Юлиан забирается на вершину ограды и видит за ней мутновато-зелёную воду.
        Любой Венецианец понимает, что в такой воде может быть как оживший утопленник, так и
        крупная хищная рыба. Тем временем во двор выходит охранник и замечает Мойполы"""
    </string>
    <string name="imageButton2_lvl7">
        """В ангаре оказывается любимец Дожа – золотистый огнедышащий дракон по имени Герта."""
    </string>
    <string name="imageButton3_lvl7">
        """Юлиан на свободе"""
    </string>
</resources>
